{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044763",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1081322?place[place_type]=GID&place[gid]=1081322&place[latitude]=38.1280090827&place[longitude]=128.6229993845&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 낙원 펜션"
    },
    "text": "襄陽最高のサーフィンスポットに位置する楽園ペンションは海水浴場、コンビニ、きれいなカフェ、バー、ハンバーガー店などが徒歩1分の距離にあります。 ペンションはミニコンドミニアム型で、キッチンや調理器具、炊事施設などが完備されており、快適な宿泊を提供します。 子供のためのアミューズメント施設も完備されており、宿泊客のための無料レンタルチューブと室内·外施設の完備でバーベキューも楽しめます。 屋上には海の眺めを見ながらバーベキューができるテラススペースもあります。 駐車スペースも安全で広い無料駐車場が設けられています。 宿泊施設の利用案内に従って入室と退室時間を遵守してください。施設利用時の毀損や紛失の責任は宿泊客にあります。 ペンション内での喫煙は禁止されており、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、または喧騒な行為もご遠慮ください。 リアルタイム予約の場合、二重予約が発生することがありますので、ご注意ださい。 客室内では直火方式で料理を調理することはできず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されます。 IPTVとWi-Fiも使用できます。 バーベキュー場は入室時から22:00まで利用可能であり、費用は2人基準で15,000ウォンであり、追加で人数が増える場合は別途費用が発生します。 宿はチェックインは15:00以降から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ペンションには様々な種類の客室が用意されており、人数に応じて最大8人まで宿泊できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "楽園ペンションは襄陽の最高のサーフィンスポットに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺には何がありますか？",
            "answer": "ペンションの周辺には海水浴場、コンビニ、カフェ、バー、ハンバーガー店などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの設備はどのようになっていますか？",
            "answer": "ペンションはミニコンドミニアム型で、キッチンや調理器具、炊事施設などが完備されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは子供向けのアミューズメント施設がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには子供向けのアミューズメント施設が完備されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションではバーベキューが楽しめますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは宿泊客のための無料レンタルチューブやバーベキュー施設があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションに駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには安全で広い無料駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックイン時間とチェックアウト時間はいつですか？",
            "answer": "ペンションのチェックインは15:00以降から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、ペンション内では喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションで料理を調理することはできますか？",
            "answer": "ペンションの客室内では直火方式で料理を調理することはできず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用料金は2人基準で15,000ウォンです。人数が増える場合は追加料金が発生します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 463,
        "QA": 445
    }
}